［公投］連登黃衛兵應否原諒ADIDAS?

：雖然唔係為香港發聲，但總算亡羊補牢

：食屎啦，藍既點都係藍，做咩都唔會變，唔通佢殺左人又講句對唔住就得呀？

以上選項排除跪低呢個機會最大既選擇。